絲打賭球心事台😊

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0👎🏻

1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿
2. 黎巴亂 -0.25👍🏿
3. 秘撈 -0 🤘
3. sick 梨 -1

點

小妹留名

屌搶唔到

有無人賭角

正皮贏大錢

Me

3.5角大

有咩心水

Wanna train my heart 8.5s

9.5b

KY唔賭角？

佢有啲忙

今個月贏左幾多個月租？

瑪蛇vs閒蛇

驗眼

我無買 呢個9up

3.5/4s點頂

屌

鼻巴

好彩未買

而家入有咩用

1:2

Gooooooooooooal

鼻哥收唔收契弟 教我

半2全3一生球迷
🔥🔥🔥3.5/4s力頂完場叫爆區🔥🔥🔥

幾倍

4.5/5s頂佢老母

4.05

好彩姐

似4球完。。。

咪撚1-2完場

又做馬

含你ok? 雖然無跟

速度1-3

唔好呀

殺盤😂

似有多粒。。。

主？

唔好玩我啦

1:2 殺哂d盤 客又贏一場了

係

快入多球 即入細

唔知
狗會4.5s回飛
似開大。。。
希望頂到🤢🤢🤢

早g買角小好過買入球小。。。

小注

gchi

恆b 不要失去希望

希望係殺盤劇本

支持鼻b

殺速13

主踢落都唔差

Gchi阿鼻

Gchi u

gchi樓主

My old four have to win to cheng me drink

Gchi me 中波

88做野

🔥🔥🔥3.5/4s力頂完場叫爆區🔥🔥🔥

溫書la88
希望溫完5好真係輸。。。

入多粒

7.5B 可否allin

6.5 la

3.5大

U on9 ?

Gchi wo old 4ar

頂！！！

唔撚係殺盤啊

1:3 jump

Goal!!

3.5gel!

4.5/5s點頂

樓主goal!

4.5/5足水我走佬了

買好大？

比我輸半大家開心

小妹再goal
補小小主ng對沖下

唔大唔細 補半贏就贏 輸輸少啲

點算

不驚

即場咁大雨 腰斬算啦

?

補唔切-.-

1:4 5c

爆左-.-

小妹再再goal

報警呀 比馬會強姦唔帶套呀

橙

唔敢追了

掉轉追大算了

1-5 客ng

跟了

細波收皮
10.5s請頂緊

戶口冇錢跟 allin左3.5大

食排成日爆細波 屌

Same

尋日場日本

贏就得

點解要咁

角大黨呢

買晒角小口

買咩都好唔好買細

樓主

1:5

樓主又中

真係1:5

比狗玩

半注都唔比返我

鼻哥最勁 最高水既冷門NG 最佩服

樓g

我了

ng又中

b gor post見到

真係追大好過追細

開2-5就完美了

$10 6.5/7s

追隨樓主了

咪喇 買左1-5

入球細角細比9買

夢子加油

入球多過角

似仲有球客 唔追了😂😂😂

我愛樓g

爭氣注

主ng小注

一睇少眼就錯過左樓豬啲水

累了, 想戒賭

注項紀錄
時間:11-10-2017 18:24
總額:$100.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4816
投注類別 下一隊入球
細節
星期三 1 南墨爾本(主) 對 FC悉尼(客)
客(第七球)@5.50 $100
金額 $100.00

6c

其實我都係
技不如人 仲想追

客ng la

好攰

鼻哥NG 勁到冇肉

8c未

豬4了
有冇人派我買馬仔

好彩有角細

9.5s

1:5 6c ft
💸💸💸

又輸800

1-5 波膽索！6th goal 索 ！ -1 索

做咩要入客ng

8.5s派錢無買 買左6.5s自私食

可能見到大飛客其他

有冇人派我
係學校乞緊食

破左Chan

食淨少少比我>.<

少試冷馬

你個主ng點睇 勁靚

我都睇中e隻
tg比尿ok？

次次派完都豬
入錢買畜生😭😭😭😭😭

順便

我渣...有比卡超先比料你

早知等埋 岩岩係hh

=.=又5叫

poly妹好正

系

勁

有冇女介紹 求女女包養

東涌where有馬會

睇下365賽前同即場變化 睇下live 最後先睇馬會做比較
不過唔係成日中

最後都係聽天

豬4鳥

咁都唔係成日中..

豬4求派

去入錢了😭

同個官講啦

打1818問

😭😭

乜鳩

拉返均黎睇其實中嘅場次唔係好多 只係咁岩大注果啲炒得比較少

睇埋live

逸東

arm ar

遠4

同埋買親都係高水

有得睇嘅話會睇

入埋

抵丫，贏波贏馬，贏馬贏波
屌爆馬會

我戶口又得番200$了

allin 左田泰安 騎豬

馬主料

成日唔知點咁

低水果啲都會睇 不過唔會買
低水輸比馬會實在不值

講笑

開到我乜都得

星期6又要返工😭

仆街，同路

奧維多回水..仲以為會升盤 飛唔飛好

跟你了

。。。

頭場十三少？？

我買左火車輝

撚頭鑽石 泡泡達人

想買潘狗 送錢比馬人日

一齊睇死田雞

一齊贏馬

四重彩指定位置
3 5 4 2

冇人睇馬

2wp 對沖

就245

8呢？

次冷要楊明

不了

浮子又燈鳩人

仆街 退飛呀

48 qpq

2wp

第一注

2拖8拖3 4 10

4 8 12 pq

8>2 4 10 qpq

跟

452 GOAL!!!

452 GOAL!!!!!!

潘狗廢到

係最入唔見左...

韋達

潘狗屌你老母 你今晚食風

食3次風..
用左4拖

田雞 笑左

lihkg

田雞都好信...信雷神都唔信佢
你睇下隻七彩之前邊個騎..

中呀

冇要撚頭 要左你條仆街

馬都係唔啱我 等今晚買波算

咩呀-.-

田狗 騎豬王
我生吞一隻田雞 一隻放c fuck

一買馬就咁少人...

竟然唔係佢大熱係田雞-.-

2場你唔好拉馬呀

盲跟馬水 唔識睇

我估係因為萬利高未跑過谷草

傻囝牙 我自己刀5要
我仲買左345鐵角

345 我了

屌你你買比卡超10$仲多啦

345鐵角 10蚊都收800幾 肥仔啦

500咋 冇買q

2 3 7 12?

今晚好想追住韋達

想要7 12 但想搵隻膽

2wp 重中之重心

冇人
2拖7 12

...屌你呀

2號叫爆區

信一次藩狗

信田
7 11 12

下半埸先田啦

潘狗咁嘅檔點信

2號暫時最後

GOAL

琴晚就睇岩小火龍

我有買

又比十三少迫害

屌 撕飛！

比卡超 小火龍

我得啦掛

我

買左廿蚊P

比晒水你 之前仲笑我比卡超
田雞下半埸先嬴馬啦

潘9第幾

55

hi

2

岩岩好頂住我個連嬴好彩

小火龍

兩場你400 上 40000

買10蚊咋-.- 冇錢

屌最後冇用火龍膽

唔用火龍都用你自己呀

初谷呀清 火龍同自己都係腳

信任未夠

5號好靚

夢大黑心到

森林之王？

未confirm

2 4 12

今埸先想要田雞

4 6 10??

3 6 2 4🤔

輸左澳假 有冇馬水可以站數

棋名燈

富萬家

好名

跑馬地 星期三
孖寶
第3場
6 自由飛翔
第4場
7 精壯神駿

潘頓騎豬王 今場富萬家w 再追多潘頓

2定6好

6拖4 10

3 4 5

。

4號會唔會識飛

最好6 10 4

搞掂

6 2

4 2

垃圾田雞

冇買韋達 先跑到

嘻

On9 揀左6

田雞會唔會首映 都跑唔出

2係咪冇

第2

有呀

今晚追13少 羅理雅 我潘

好球
買左20w 50p

田雞埸埸一出閘就知冇

3 7 8

2呢屌你

2+3+5＞7+9
四連環

你垃圾

潘頓你呢隻得唔得嫁

Drink

隻5號

流浮 我屌你

做咩 冇睇

西乙頭場客盤？

唔知簡咩好

skip

勇駒岩岩先跑完唔想要
3 7 8算

用左3膽痛哭

唉屌 最後20$ 推十口

omg同yinb同哂路
3 7 8 qpq

8 5 7 好似係

ON 9 3號

海利多留唔住無啦啦爆一段先

真係有人信性交轉運

試下

重傷

同我

話左垃圾潘頓信唔過

你都叫合體機械人啦 合體轉運

又係中腳唔中膽 垃圾潘

我都係
垃圾海利多

所以話買馬真係買後上馬

我自己同自己合體咋

屌冇5
中得條pq又豬錢

咩感覺

淨係中頭兩埸

2 拖7 11 唔中打尻潘頓隻狗

冷門要3

田泰安騎豬王
我去沙田馬場裸跑 食草皮

其名燈

我唔敢買 好似分盡 太熱
想試下8p

最多咪 6 7埸頭馬 都係嬴唔到

你信勇駒都唔估呢隻

勇駒專登換潘狗騎
事必獲利加左好多分 唔敢買

咁唔要2 要3

how abt 浩南哥

2>8,9點睇？

呢場好柒亂 唔買啦

諗緊要唔要你好
上埸9跑都嬴

冷馬真係要拖埋3

跑馬地 星期三
第5場 連贏及位置Q
7 埼豐
拖
2 事必獲利
3 越駿寶
11 教主

腳 唔膽

2711

冇買 如果買既一樣 加油

10 2 6

連豬3埸

比左隻君子承諾比朋友
自己冇買比人屌

好 搞掂D野 同手足玩畜牲先

唔比我

田雞係時間要嬴馬

慣勝共贏

尾埸梁家俊

好

8拖6 10 ?

10拖1 3 6

情趣都冇既話以後唔買田雞

跑馬地 星期三
三寶
第6場
8 情趣
第7場
6 首映
第8場
10 新威龍

跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
8 情趣
拖
3 勤德兼備
6 慣勝共贏
屎忽潘拉馬

9號走甩左

笑4 捉唔番

三號打劫打到

大運起

冇昆你

隻三號
比人頂住哂

3號冇位入

幫夢大屌9死田雞

all in左想jump了

跑咩?

隻一呢

10 4 6 8好似係

兩潘都好西

唔好玩啦夢大-.-

ON99田雞

4 6 10 8先係

OK..唔該哂

1 2 8算了 潘要去馬 田雞食屎

死都唔好買田雞呀 條撚屌淨係識騎5050

佢今場就去馬

歷險家 潘頓唔去馬

一哥先去馬 岩岩跑死晒大熱

隻海翡翠

賭馬好少人

自己同自己9UP

賭球賭到針了

屌8號跑第4

你食左屎未

yoyo

3 9 10

首映帶佢行啤酒園返黎

5識賭馬

我都淨係嬴頭兩埸-.-好彩2埸冷 有錢輸下

Is me

...都有錢羊

馬仔輸返600 戒馬了

10蚊注 40蚊Q就算

1 4 5 鐵角

1 2 5 要唔要埋真先生好

但首映真係好勁

馬好難

買佢就冇

冇得買

但田雞真係好垃圾

隻馬帶佢返黎

岩

不不了

1 5 2 咁樣番黎啦

648..

田雞屌你奶

話撚左

都話帶返黎

真係騎佢番黎

笑死

屌 又第四

田雞D騎法

豬撚死我

尾埸 谷草 梁家俊 後上

垃圾屎潘狗有你都咁屎

唔洗騎一出閘就衝

輸柒哂喇

I say 輸撚柒哂

垃圾食屎潘9

今晚得一場睇啱 CF

4 9 10 11咩膽HO

我睇澤心星好似幾好

互串,唔要膽

..我9UP

你仆街喇 朱蛇一注20k

2 4 11

今次就仆街了

跑馬地 星期三
第8場 連贏及位置Q
10 新威龍
拖
4 香江穩勝
6 夢幻仙子
12 你知我意
食屎啦去

潘頓真係廢

水

2號點睇出黎

唔識馬等緊人教

講多次 尾埸 谷埸 梁家俊 後上

教埋我

見到我 就唔買

鼻哥教人睇高水NG仲好啦

AGGER

你拉馬

同意

...我唔識馬

自問自答打算點

正想講

事實

然b(精神分裂)

屌唔中膽
我D冷馬呀

380倍呀屌

中腳唔中膽 想4了

去死啦

鼻蛇可唔可以教下路

跑咩-.-?

12-4-2

鼻蛇

咁冷既馬食唔到好心痛呀

Yeah, 大告

380倍Q 24倍P

歪跑12

跟左10

唔中膽想4 轉完灣冇力上

跑2400米就可能贏

比卡超就嬴

係咪跑馬次次尾場都會爆冷?

唔係

呢埸老系都博冷

博冷博到我咁ON9

連贏 4, 12 1,729.50
位置Q 4, 12 460.50

今日交學費星期日識買了

想知

救我呀hoyin

點解既? 想知

-.-淨係中頭兩埸
今日100>400

頭兩不嬲係易d，因為低班水凖差很遠

頭場西乙客盤點睇

比卡超個次係意外

潘明輝 垃圾 之前邊個騎呀 重磅唔洗諗 點會值3.4
大把輕磅有往積比你簡 次冷 10 11 12
4號泥轉草地 之前跑過谷草唔差

係實力

間中尾場都好冷

特別係谷草?

印象中尾場好多時有田雞

田雞食屎啦-.-佢真係好屎

上年係，勁中

頭埸買咩呀

Dllmch全條飛開倒派錢

我買左客盤

聽朝現角算

Fg 諗緊單頭定串埋

FG之鬼

平注再屌注串一

好
一於咁

我唔中意佢啲過關方式我會自己拆開買

當然全部都炒就一樣死lol

小注Fg 各一注再串一
同路先好買

平手盤之客客主3*3 斷一自殺

希望唔好全炒

好肚餓

我買親過關點都斷一

買一場都係會斷

依到唔係Facebook

頭場買了客 想4

買了主

我FACEBOOK都唔用....

好肚餓 好想食女

Jm9

facebook係咪上唔到?

有場重心

嘩

岩岩先比女hurt

想g

堅架

20k大蛇

屌 唔想再理波po了

潘頓(垃圾)

本身都睇啱 但要左頭客

明明冇雷神就係你

2客唔敢買

出面轉哂平半 馬會仲係平手 仲未落到1.6x

yes 轉買第四場算

以為我去馬？就係唔去
以為唔去馬？又去喇喎

西波沒人屌

Diu

塔拉goalllllll

DIUUUUUUUUUUUU

客fg mola

又糕！

Jumped

好球
扭扭粉開大未

追和

追和未

扭文開大就批准

呢場西波悶到

80分鐘 1-0

終於入波，靠12m

😑

630買咩好

終於中返場

好難睇透

美職有沒人買

沒有人

原來沒有 從來都沒有

9客fg小注

角大

保地被糕 反cup la

cup

美主盤

1:1 快dcup

1:1 球探唔識響既喂

早

早神All

3c 7more

保地2-1

知喇

兩下就收皮啦

唔肯刷C入波未

傻b洗po我叫樓豬打7u

我想屌你老母了

保地2 1？

好球！！

無角學咩人踢波

又中
下球主得唔得

5c more

我條6x20 衰左一關阿阿阿阿阿阿

花膠叻叻

未睇岩

買左客盤

能阿巴

5講

蛇注st Paul

場聖保羅再刷角就斷腳

聖保羅10.5s頂到放其王相一張

-.- 頂唔到放廿張你相

頂到十張

我睇盤都唔勁

所以先想你講

咪柒嘈得唔得

但入左波

仲話唔勁？

TG

有咩係到講

好啦 我想講

買10:00 角大先

Live個兩場玩唔玩

今晚西乙個場？

報警先

買左啦
角膽ing

next corner kansas

MLS 10.5s 2.22買極都買唔到

可能11c呢

準備燈

捉埋你 屌

St. Paul fg 加多一注

巴甲5c jump

=.=..........

哥連1.5 同 華斯高 1.5 易到
3:00 3.55 爽了[black]但無買[/black]

........

肯1:1

有無角水

巴甲6c

相川goooooooaaaal

7喇

7c

點頂

但手持左2注巴甲角細

心臟病

想4了

去緊ifc 有無巴甲角細既同路

你買乜姐

。。。。。。買左10.5😅

肯刷c 2more
巴甲力頂

無錢坐廢鐵

做咩偷影我

肯刷c 9.5b 10.5s？

8.5 11.5s😂😂😂

11.5s

明尼12.5s得唔得

你係後面白衫個姐姐 ？

屌老母2-1

侯斯頓戴綠帽goal

唔刷角都學人贏波

針 早知補飛

13.5s會好d，不過12.5s 我覺得ok

houston 頂撚住

2連c之後追和la

原來同路

頂實

盧半全大有無Same road

問盧蛇

只知道感覺失了蹤

咁都無2c

明8c and 12m

聖保羅

唔知醒買哥連泰斯

ming goal？

食屎狗會個app真係好廢...

停角20mins 戴綠帽全隊帶綠帽

cashed

系... 92仲有無水

咁博命刷角

入角細？

11

12C

刷撚完未

刷多一兩個 入細

gun mama

13

15.5s落得好快

托盧goalll

咁快

20分鐘後返黎睇結果

唔敢買了 刷到腦中風了

哥連正氣

14

咪撚再刷

14c 爽了

快啲停角

主ng

15C

狂連角？

爽了

巴西閪仔

占占

媽媽救我

16.5s?

2幾腳

快手16c，唔到臨尾爆

15角完場好嗎

15完 打左電話

屌 我心臟病發

角球好難捉摸

same

爆左了

16

16c thx

爽！

豬曬之前贏果D

Same road

我都係 仲病16.5s頂緊

入多注17.5s 爆埋戒賭

...點解要係咁追細呢

你地又何苦呢

追到針左你問我答

唔追了 癡撚線

爆左10.5s 都好似幾抵咁

同路針

角大黨又羊一仗

搭的士去ifc
比住先 的落去比返你

下次追返

巴界無限角

屌你木爆完我15.5停角

又刷返

18C 唔賭Lu

2隊幾撚時死阿屌你老母

一早輸左5.6k
潛一排

3k5

no M E R C Y

琴日玩左成晚，一場角就無撚曬

兩隊仆街 刷咩撚野角 下下連角 屌哂你全隊

一係刷夠20角 仆街仔

我豬3k

.... 請我飲野仲好

你下次請我飲？

曾聽說雨天總要放手

忙4 岩岩break

唔會再追角細

見到成班人瘋狂追細有咩感覺

挽留

角大首領

18c ft must 都爆晒d中位

幾爽，應該係我唔好

19

10月盈利一朝無哂 等岩盤先買

輸幾多？快d加學費

托盧卡大未

mls +2k
巴甲 -3k

印地十一 1:0

爆曬，追入18.5朱小d

跳！

一早咁癲爽爆，瘋狂做野先

輸撚死人咩

喂 聽日洗唔洗返

St. Paul

聽日放假

聽日2點前可以出黎食飯
btw聽日可能要去朗豪坊

盧2:0

請我

岩岩輸撚曬

攰撚死咩

盧9c -1

盧nezt corner

報驚

諗住比隻野你 我聽日都off

1k去5k落返1k而家上返3k

易撚到

再追

唉想追番角細舊錢

又冇人 想r水吹

岩岩分手

一時意氣?定有野積咗好耐

sad

多謝師傅上盤

追角大

why

而家追番小小 仲差幾舊水

有無人派我

我銀行都無咁多啦

包我OK?

仆街 禮拜日飛見到佢話禮拜日打風

失戀算什麼 日後或會講和

想跟馬會亂纏

原來有個咁既賭波post依家先知

唔驚啦 肥朱叫它停 它就停

係飛機好安全

大家好
新人加入
可以跟大家一齊賭嗎

你好

可以，出番場水先啦

新人留名

嘩師兄 你睇下我個名先啦

差啲信左92

92蛇越追越大注

多謝你侵新人玩

...........92 same

有人教落買波一定要買大，唔買大不如唔好買

我相信角球都係

呢度系吾系心事po

唔侵

垃圾騎豬死開啦

系米有咩5會

多謝你g持新人

琴日賭馬輸哂 又要努力工作

92消失左 嗚嗚嗚

💡
💡🤷🏻‍♂️
🀄️
🀄️
🀄️
每日幾場對答案😂😂😂
買畜生重傷
禮拜六先賭了

Same road 15.5s 17.5s

沉日贏2k依家得返6百幾
唔知呢個本追唔追得返

ez

要屠殺狗會了

但係呢個清上面連輸3口 好心即場唔好追啦

92蛇都敢笑😡

I will show u no M E R C Y

比尿未

射了

戒左 54再問

同煙一樣講了就算

其實唔難

尿呢

戒你老木

詠巴幾時會上水阿

想4有咩方法

追po發覺大家終於一試巴甲無限角球
我都中過招

點解要4

笑我地92蛇😡😡😡

希望手足戒早球
睡超 南美狗 小朋友 毒hiu聯

原來係你

毒hiu 幾好賭

岩賭就好

小朋友就真係不了

飯錢都輸埋

哈哈哈哈哈哈哈

88

而家先追po都知我無買啦

咁又岩有時末醒曬，個腦轉得慢想補飛都慢兩拍

追左一下角大，有運

早波真係輸多過贏...

學校擺馬會counter抽獎抽唔到明月千里公仔 想喊

你間乜學校黎？

m巴今日唔洗返學🤔

小妹今晚應該唔賭

新界某大學 想報grad job 但係唔想cut ac

搭緊車 就返到了

grad job要cut ac咩

搵朋友買

好多都check 好似係

m240 4連reply

針

個App hand 咗

400》5000》2400

170》0

Omar蛇幾時帶我推10倍

佢會帶你去期指

1001

今晚出新出發 1000蚊起機見證

只賭一條

Ok

？ 起到就去

巧悶

番黎

其王洗唔洗做狗 想打機

970

971

我弓

做緊

975

976

978

5下都中 點解我咁勁

剪你咖

double fail

😂😂😂

982

俾個like你

double failure

engine failure

boom

engine 1 boom

engine 2 boom

荃灣中7新城開ikea ？

55 好似過幾日

係？

yo